---
layout: "comment"
hidden: true
title: "605"
date: "2005-06-19T16:38:52"
uploadBy:
- "chevyfahrer"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
NachbauWers nachbauen will:bei Knobloch Wert der Einzelteile für die 2 Raupen:
ca. 466 Euros.Vielleicht macht PK ja zum Schluß eine Einzelteilliste.Würd mich interessieren was da zusammenkommt.